## 微软 Office 订阅完全食用指南

【摘要】简单介绍了 Office 各版本订阅的区别，详细解析了微软开发人员E5订阅的注册、续期和使用。包括OneDrive大容量网盘、office专业版、exchange企业邮箱。以及用户管理的相关内容。

【关键词】免费，E5，微软，office，专业版，OneDrive，5T，25T，exchange，企业邮箱，转发规则，收发信息，Office 365。